請大家將心力集中番係場抗爭中

我完全明白大家好嬲
喺唔適當既場合同埋時間做唔適當既野
屌可以屌兩句
但我地無後路
集中番行動post 文宣
唔好咁容易被其他野分散我地本來有既凝聚力

加油！唔好忘記煲底之約

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？